只有真正民主先可以救到香港

今晚 我地要爭取真正嘅自由同公正